★J慧中時間又到了！（90)

黃美琪好柒 又造作

LM

下次早啲開啦！

開得咁遲點無間追擊U?

此post將改為：
★狙擊老貓再世_時間又到了！

vicf die soon

有冇人呢排大陸過關俾人查 ?

一啲問題都冇

老貓，冇事過去求吓牙Joe,或者放U一馬

老貓，知唔知去支鬼銀行取消戶口，佢就留難U?

Lm

where is 老貓?

新屋嶺途中

4獸真身

藍絲拆完連儂牆仲要影大合照

提到$0就得

U冇取消仲有account

大部份 is c9

以前好多bank都係$0就算

太久好似會自動取消

可能有jer

支那all thing is fake

still here?

4獸&剿貓幫個個玉樹臨風，風流瀟灑，U咪將Ur fd當係我哋先得㗎

老貓咁無知

liar

yes

老貓，牙Joe有雷氣，U求吓佢或者放條生路比U

老貓係其中一個廢老，想呃嗰堆支鬼c9蝦條，咪當我哋柒撚懵懵食甜筒先得㗎

揩大媽波邊個禿頭is 老貓

100%

老貓去公園睇阿婆，無非呃蝦條，話同阿婆驅邪，要同佢陰陽交合

X2

老貓又用分身去開post

有無人做過陰莖增長手術

話同老閪殼驅邪

實際自己驅風

老貓愛人

局

JOE LAM 同三色貓都好掛住YOU

郭紹傑回來了

老貓點睇

老貓，你公司畀唔畀你早放

糾察隊長

會有神獸出現

Airport又要戒salt了

will burn you

he dont like 自稱大日本人

有冇發覺政府完全唔敢 觸碰“綜援業”

so tough

武士刀Vs支pig菜刀

話時話

明朝時倭寇的刀已經勁過ch ina多多聲

see see

戰國時日本已經 have 妖刀村正

你父母有冇拎綜援

當年日軍1941由深圳操落hk，d鄉黑去曬邊？

掂行掂過喎

長生津

點解唔拎綜援，佢哋有冇其他收入

老綜要成日check,長生津只check申請時一次，6年才review一次

過 大埔 寶鄉橋

如入無人之境，說好的新界鄉村勢力呢？

rich die soon

銀行分行經理涉起底示威者資料，通報警方

有抗英抗日

其實係2個機制

一個係津貼
一個係救助

老貓你幾時生日？農曆7月14？

secret

原來d狂沽金融股，all in 1478

FC

d人

降頭 危險

有降頭既你林鄭媽媽一早死左啦

我地想送生日禮物比你

老貓，點睇我又去深水埗入番啲太空咭?

太空咭+VPN+邀請碼= safe

頭先幫襯嗰檔後生嘅，檔口擺口罩同傳單，任拎，自己戴口罩，賣貴十零廿蚊都幫襯佢喇

以前有人教出中環環球大廈買賓賓太空卡最平

仲平過鴨記?

我去探父親順便去深水埗，中環太遙遠啦

除咗買年咭，仲買多兩張廿蚊2GB 30日嘅，用完就丟棄，以備不時之需

佢教係最平, 不過係雨傘年代前, 條友危機意識超勁, 果時已經係高登教人用太空卡

u use old AC

popo will trace u

must new AC

去citi開戶班lihkg仔會否被staff自動送頭？

老貓點睇行會話背後有國家級高手教示威者裝telegram

幾年都無real ip, 點trace?

有啲情況要留電話，或者用whatsapp/telegram驚鈎線之類，用太空咭穩陣，唔對路丟棄

新屋嶺

by mtr?

全程行蹤已去雲南cloud

jail soon

Linux 改MAC Address話都冇咁易，而且用CDRom OS, 熄機歸0，冇得寫入儲存資料

citibank美帝，黃嘅多，今朝去完

改行撈地盤?

接地盤佬客

me 搭巴士，長期抵制黨鐵，再唔啱會買car

覺得popo會喬裝賣太空卡（特平）捉人

以前 昭和系幪面超人 毒蠍邦常用手法

但hk 沒有rider

深水埗黨鐵站都未開番

yes

老貓就痾撚

Joe新屋嶺.jpg

有冇其他收入

我屋企仲有幾盒月餅, 老貓你要唔要吃？

唔係何君妖月餅佢唔吼，主要貪張紙

no

幪面超人1 、2、V3劇情 日日在香港上演

石森章太郎

老貓點睇港共安排晒公務員上支共「國情學習班」?

老貓go新屋嶺soon

遲啲會有黨校

女fighter

HKnoIT

食老綜啃老要上課

裝icq

國防機密

秘密行動？

老貓唔係前排撐狗大遊行執咗唔少，冇可能用85USD買VPN, Call 老G都有兩鑊，大家點睇?

點睇CC台手足成日聲稱擁有核武？

如果一舊水未退休，可以執多幾劑！！////////////

U say 食老綜=低級公務員

可能比一身臭汗地盤佬屌

以前高登所出左個電腦軍人 200蚊幫小朋友裝icq

第時rich become poor

poor become no paid slave

迫你去上再培訓班

其實係山寨廠 穿膠花

老貓分配去洗狗屋厠所同幫popo洗底褲

咁邊夠錢使呀

似

撐狗大遊行

臭崩崩
濕立立

left look like 大6 g

they eat few

see doctor no need pay

老貓有冇去地盤叫過尼

尼泊爾g

裝icq 2嚿水 老貓有冇幫襯?

, 搵過唔少女出黎

老貓我買嘅第一部電腦係intel pentium 90Hz嘅砌機，當年天價，砌咗皮半嘢，嗰時撈電腦砌機賣老翻，97前發晒移民走晒

老貓call過乜嘢國家嘅G?

其實老貓如果好好地做it 支援

而家起碼都有層樓啦

孟加拉 埃塞俄比亞

why u rich before?

都係over 60歲

hard working no lazy

話說今日去深水埗，喺黃金嗰間展X都賣防RFID套，本身福仁嗰間電X特賣場有賣開，家陣賣埋防RFID銀包同唔同類型套，唔用真係唔掂，港共四處安裝讀RFID裝置，無論新身份證、回鄉咭、八達通以及各種信用咭提款咭全部讀到資料

而家個個人銀包裡面好多用防RFID套

有排先換

no street is safe

你逼父母日日食糯米卷？

八達通同信用咭都讀到

想買一堆去派，部份人我懷疑唔係鏡頭影到，係讀RFID裝置讀到信用咭或提款咭資訊兼定位

已FC老貓100% 3毛
完全唔明點會夠錢使，父母只有長生津

馬拉糕

no travel

no buy thing

eat few

why cant

X2 ，唔係做三毛狗，邊有85USD買VPN？

secret photo

not found in her FB & IG

$4000 can buy:

ps4+ipad(trade in)+vpn

me no buy ps4

老貓認為各高官it認知去到咩程度

地盤證件相？巨乳工友？

d高官可能仲用casstt 聽 溫拿d歌

bang bang咁既聲
喇叭褲
新浪潮電影
break dance

1000億創科局搞咩

高官跳 break dance

燈柱

段狗仲廢撚過老貓

一家三口
一個月食飯都over 4000啦

長生津一個都 $3500

老貓點睇陳潔玲bb

你父母加埋7000
你有其他收入咩

出去隨便搵份工都3萬

老貓只睇old women

老貓水準作標準，佢哋原始人嚟

公海下個月會否變返

要返工，不了

公海講攬炒，罷工，u 鼓勵人返工

3毛100% confirm

運動開始冇力

answer me

u say 4獸壞話，will狙擊u soon

老貓，請解釋7000蚊點夠3個人用一個月

u eat what先？

me can eat 馬拉糕 糯米卷 for one day

Why no die

廢老食藥多過食飯

你食咩藥

me試過買盒白飯，去大快活免費 甜豉油都得

快餐店有free 牛油 free 糖漿 free甜豉油

free煉奶

遲d會過三年零八個月生活，4獸應該適應唔到，即die

租霸大量出現，報popo冇用，亦no law

自置物業可以任意徵用，無需解釋

所有糾紛靠神獸，否則只有忍

遲下三年零八個月你會唔夠營養死先

rich死先，適應力太低

神獸得天下

hk tmr

need watch

Man Vs Wild

#9---有人建議用 yau b

香港重光後應更換港幣設計 1000=天埼 500=gphone 100= 周庭 50 =台仰

老貓 sick all the time

中大學生代表新屋嶺被捕人士發言，露面指控警員於全黑房間內性侵及使用暴力 - 20191010

屌

疑案，why 老貓有85USD買VPN?

生果廢咗HKMap.live個app，過兩日lihkg app都可能popo投訴踢走，話對popo構成危險，telegram、whatsapp全部都得

not die yet?

rich有糧倉，大把好嘢食

所有股票報價app need bam

恆指跌到0 冇人知

Yau b如果大爆獄中30日生活，會否是核爆級？

黑警越來越失控 你估中共可以放任佢地到幾時

支共指使嘅

十年左右

（參考文革時間）

魯芬調教

應該要大爆

SOD參考題材

8個魯芬

生果唔係第一鑊，DSget係synology嘅mobile client，佢老味話佢可以侵權，舊年banned鳩咗，侵權bt係人問題唔係軟件問題，我下載linux唔得嘅，生果logic - 菜刀可以斬死人，唔准用菜刀

真係好撚荒謬，奶共就奶共，多多藉口，所以我一直冇用iCloud ，閂咗嘅，只用自己nas

陶他係度廢up假膠 鮑偉聰真嬲

始終無講，肯定有驚人秘密

gay cook正pk

steve job個樣正氣好多

U用iCloud 小心，生果唔多靠得住，喺美帝佢好撚硬淨㗎，FBI叫佢解鎖佢都唔解嘅，對支共就乜柒都得，如果有得揀我都唔用佢

最好有部機可以自己砌，裝open source 系統嘅就最佳

生果靠一班盲目嘅iDog，即係老貓呢類人，自high吹奏，免費搵bug，所以買生果股票對沖機價最佳方法，賺傻鳩錢

覺得icloud d photo就算user永久delete，其實佢地server並冇真正delete，仲可以跟返user隨時還原，交俾popo

業主？

only 保安slave

馬鞍山迎濤灣：只要有示威者進入即時報警

保安：開門！奉popo命令遂戶檢查

女戶主開門

then........

老貓電擊rip

老貓點睇又有浮屍証實係女義士

唔好叫人段狗了

頭先搭車有個絲打睇文宣睇到喊..

個市大升?

中美又談判 覺得傾唔成可以PUT定

不了

做淡好難玩

old cat一早去撳錢未返？

why rise

(only巨乳car drop)

住私樓=瞓街

任何人可進入捉u

(no door no lock)

1478 rise a lot

can u 請我們食飯?

linux notebook keyboard got problem
use virturl keyboard cant type chinese

maybe need new notebook

u are in新屋嶺

all thing充公

now 被mon住出post

又被毒打了

四獸決定送老貓入葵芳警署

vicf治喪委員會 ready

u die first

支持

其他3獸會唔趁機奪權？

you always want 4獸内閧?

支鬼dna

not me想

vicf早排用咁多錢set大量保安IT、vpn....，始終不敵樓下看更放po，開門，即jail

still not $16

老貓有冇睇過十年

你有冇開解佢

四獸兄弟爬山
唔使旨意分化我哋

16蚊會唔會請us食飯先

好彩老貓冇當差，否則難以想像

老貓點睇

[火燒連環船] 終於燒到Apple CEO

老貓 你再分化 我地唔排除將你送上新疆集中營

why can out

平手 走人

我想你表達下對我們的感激

need

屌那聲，部舊富士通LifeBook成6年幾，裝咗Xubuntu 14.04, 換咗router後連唔到線，router set又唔得，wifi晶片未壞係弱，於是重新安裝xubuntu 18.04 LTS desktop, 裝好發覺keyboard short咗，撳J變1, 唯有用系統內建虛擬keyboard, 藍牙壞咗，好在以前喺ssp間電X特賣城20蚊執咗粒藍牙dongle, 用到

諗緊買個平價藍牙keyboard取代notebook keyboard,應該可再戰幾年

97前想考公務員，但驚97後被批鬥，點知原來最正

is hacked

見到X字頭，唸起Xi

老爺機hack乜鬼

你又話綜援係公務員

老貓90年代開始work?

老貓鳩噏唔抹咀

見到老貓當更戴咗新款口罩

97前入職 正好多

老貓想唔想加入警隊

港英餘孽會被清算

佢睇新屋嶺慘案睇到扯晒旗

點睇

全校2,000名學生全部戴上習近平面具，又排出「习近平」字樣

老貓點睇中五男生件事

old cat need die

john linux

又去左遊行

自由時間.

今日聲勢好大...

3次LUNCH快閃 今次最憤怒...

老貓，我有個logitech 無綫keyboard插入去部notebook，家陣正常打字可以linux底下狙擊U，本嚟電視機用嘅

今日返工真係好無mood, 好想打人

搵老貓出氣

X3

開始針對蓋老母了

黑警歧視新移民 黑警：你黎左香港幾耐？係到吸資源？

IS U

老貓根本係腥港人

落嚟20年講野都有鄉音

仲要拎支那殘疾証去坐免費車

今日unwire又有nordvpn測試

山東壓頂

你好快都有得係新屋嶺實地測試

vicf今朝已去了

佢咩事都冇喎

呢D AV會有人睇咩

頭先測試TOR去咗deepweb

老貓，使唔使教U用TOR？ 唔使用TOR BROWSER， 是但Chrome都得，好多站，不過睇開嘅intel exchange執咗，啲鬼佬吹水好撚勁

如果成個cc台生於三國蜀漢，劉備可否反cup一統三國

nben真係幾撚汁

游b向

u 害死nordvpn server

fbi will close all nordvpn soon

too much cp

why香港最近咁多cp真實case，FBI完全唔理

d 影片就咁緊張

懷疑FBI已under支那（好似gay cook咁）

me係直接linux裝TOR，用9050本地port接洋蔥路由，NAS開VPN要成日改8123port麻煩,家陣VPN都係連接自己嘅，快過nordvpn

老貓今日去咗xocat未？no lazy

老貓今日BUSY DOWNLOAD CP

still none

only love milf

please push them

u mother lover

佢鍾意50+ 大肥婆

老貓 love 肥媽 type

大山婆

no her

only two?

點睇房屋台條垃圾 日日係度笑樓價跌開POST慶祝
真係成個連登得呢條友會興奮

佢都on撚鳩嘅，如果可以樓價跌消滅港共支共。跌八成又點話

覺得心態似老貓

成個cc台都係吹rest can win, 同老貓一樣

搞好晒部老爺機，可以正常狙擊老貓

陶輝係石門 睇黎佢係防暴皇牌

保釋？

4獸會用盡資源狙擊你

做狗嘅全部死全家

頭先搭小巴 經過狗屋有幾隻狗係門口 窗口位4個人都樹中指

公屋---冇地位

私樓---曱甴巢

新移民--冇資格

only 綜援is King

仲有居屋、劏房、M難民 未有評語

老貓住邊

Po :去邊

vicf:返工

Po：返工即係slave啦，罰打一百鞭，match slave形象

啃老

最近street super danger

你冇社會地位

only公屋戶戶主

搭單唔計

想出街瞓下M記/公園，現在變成危險玩意

公屋不嬲乜柒福利都係戶主only

裝左vpn後，部PC chrome多左好多日本廣告

very few turn on

有冇av

no bubugi new video

魯芬大戰游bb

Rambo?

立場新聞FB

林鄭、王志民赴鄉議局就職典禮

特首林鄭月娥與中聯辦主任王志民，出席鄉議局新一屆就職典禮及國慶酒會後，晚上 7 時許離開石門鄉議局大樓。鄉議局並沒有安排傳媒採訪；舉行典禮期間，亦有多名大漢把守大樓外。

鄉黑

why u always post Stallone

have電擊 第d冇

老貓點睇王喜

你有冇watch

老貓 你係香港no stake

老貓偶像係成龍

冇

冇$ + need listen english

have $4000

電擊生殖器，一般是用電警棍電擊，還有一種是接在電工用的「搖表」上，通電電擊生殖器。電擊生殖器是惡警直接對男性法輪功學員實施的、最常見的一種性酷刑迫害形式，受刑者一般被銬在床上或老虎凳上，無法動彈，同時，惡警還常常往法輪功學員身上潑冷水，以增加導電效果。此種酷刑令人痛不欲生，有的被電得痛昏過去。

仲on9到話男仔點會俾人雞姦嘅人 唔該睇下中共點對法輪功男學員性逼害

new one

老貓管少一陣就作反，同JOE講聽日DHL老貓file去新屋嶺

梁凱晴BB 真係好撚正!!

老貓點睇

want see feet

你英文咁好，有咩問題

老貓，點睇你啲舊登老友，EPC廢中買電視機貪平買支鬼嘢，賴晒嘢貓閪咁嘈?

老貓 need die soon

以前幫人搞過支鬼牌子電視機，自動升級之後開電視睇1分鐘廣告先再睇CCTVB，要降返去最初版本，然後幫佢個華碩router flash做merlin，搵到佢個update os server同相關廣告嘅server，用iptables block柒哂先掂

買支鬼電視機支共監視，又成為免費DDOS工具，都唔知點解啲廢中廢老咁鍾意買垃圾，火牛爆炸都見過

老貓屋企電視機咩嘢牌子？屌米定創維？sony定panasonic？

tcl

老貓見英文以為外國牌子

新post老貓寸咀左好多, new staff黎?

要

老貓，咪以為買咗VPN popo就搵唔到U, 牙Joe有U詳細資料，一樣可以塔U

支鬼GFW老化，冇得長期blocked，話唔定overloaded

因為跟本識別唔到只係無差別block, 過左就開返

好多係人手blocked嘅，一段IP range咁blocked，總之佢唔知係乜就blocked

iptables 食ram嘅，長駐，唔釋放根本頂唔到，以前寫咗個script blocked柒支鬼啲Bot掃描撞密碼，初時唔釋放嘅，後嚟唔得，iptables嘅rules載晒入去，再耐啲會死機，越嚟越慢，之後每晚1200就自動清空

所以之前講識別v2ray又係得㗳笑, 抽出過段code用ai分析對比, ase256抽個code出留再分析, 等到2046, 家下知ase最少都512, 中要好多人都唔再用ase改其他真係唔知支那有咩外星科技去解密

其實AEAD嘅加密已經冇特徵，header隨機塞啲數據嘅，所以AES128gcm或者chacha20-ietf-1305就夠，邊解到密或者睇到特徵？流加密長度隨機嘅,支鬼經常搵五毛吹大GFW嘅AI，總之Cisco嘅入侵檢測系統冇特徵版模，GFW唔會有

google outline都係用shadowsocks-libev嘅code，冇咁易識別，只係亂blocked，最新出緊blockchain去中心化VPN，blocked條撚毛

點睇黨鐵瘋狂採購made in支那 好撚核突

馬鞍山鐵路加裝強國風格核撚突鐵閘

有套美劇都係講去中心化NETWORK

唔係支鬼有撚生意？

老貓已sick to rip

蓋老母fd

no talk

go xocat find 牙中圖

have this

x2

覺唔覺現在香港統治手法勁抄 當年皇軍三年零八個月手法？

有冇侵犯版權？

U幾時去新屋嶺電擊？

real soon

等晏少少joe lam wake up就篤灰

佢同老貓same is lazy pig

later

我住大厦，咪要成幢拆？

老貓 on

rich die soon

y hate rich so much?

老貓反社會人格，覺得社會對佢唔好，又唔諗吓係自己lazy 做成

AV終於IT化了

真電擊

why巨乳可以早咁多有呢張photo?

游b今日才公開

石丸私人過比4獸

周庭勝

牙中AV?

[有圖] TVB網上直播受黑客攻擊，俾人放咗無碼AV

why can cap?

老貓

if 石丸 vs rambo

who will win?

肥恆win

肥恆 may die

游b有少少似劏豬櫈

再睇返新鈔既圖案對比而家 真係有啲心寒

Fevawork被圍

database 被火燒咁點

又影射hk

山頂半山淺水灣石澳完全冇事喎老貓

可能夷為平地，不過冇人報導

收風老貓上過去同牙祖吹蕭認錯

老貓點睇銀髮族都出嚟靜坐48小時
而你只識bt

你幾耐冇出街，有冇５年

Joe lam too

根本唔work

香港isp好多都係 華為 equip

你點避

亂世中的基本入門網絡安全意識

講緊你呀，關Joe咩事

加密咗有後門都睇唔到，公共網絡留低太多私人信息咪易起底，例如去fevawork 做高級會員

OS要用linux DVD/CDrom OS或VM，閂機就冇資料，linux有telegram，客製一隻dvd rom os唔難

蓋老母 rip

正確嘅網絡匿縱，係要將網絡一切同現實有聯系嘅事情分開，用Debit card購買網上服務，任何網站只通過TOR、VPN連接，用太空卡，公共wifi，寫文風格要唔統一，寫code一樣，用VM或CDRom OS，linux為主

網絡真正匿縱係系統工程，唔係咁簡單

is U

electric power off!

支鬼都冇符

已被圍

分身confirmed

蓋老母 many many 分身

以前編程隨想blogger有講過，佢自己多年冇被跨省追捕，就係實踐上做足

殘體

所以老貓咪以為popo搵U唔到，早就有U資料

老貓應該係相信有示威者勒索富臨8000蚊

$4000x2

所以軟件台寫咗個點搭brook+TOR嘅方式，形成多重代理，iOS都可以用TOR嚟匿縱，以popo嘅IT，根本冇得追，要再安全啲可以用haproxy開多一重代理

老貓brook上網 -> brook代理A(VPS1) -> brook代理B(VPS2) -> TOR洋蔥路由匿名網絡-> lihkg

呢個我都實驗過，根本唔留低cookies等等之類，冇得追蹤

係咪你做

我睇要用VNC Server喺外國VPS，popo沒收電腦都可以隨時用另一部電腦上番去，VPS嗰台先係真正做嘢電腦

老貓潛水，係咪popo送佢去新屋嶺？

應該係送左去新疆嶺做測試

商台算係有啲膽，前排播完榮光，而家又播LMF嘅2019，唔怕港共唔續牌？

睇緊youtube鱷魚佬屌鳩d炒賣人士

老貓都有睇鱷魚台

老貓有冇睇閪吱美食家

啤梨
仇思達
游b(游青源）
ng sam
.....

老貓，陸豐嗰邊有冇支持香港？

and CCTVB

俾4獸逼害，睇牙中
4獸=evil

暗示4獸

反送中睡前小故事：《新三隻小豬》

老貓，周庭twitter @chowtingagnes 認證咗嘅

老嘢先用facebook

冇牙中圖cap， 連CCTVB app都delete埋

周庭主要用日文出tweet

4獸公認正義之士，not us

但Vicf內心長存tvb

超過十年唔睇CCTVB，甚至冇乜睇電視

巨乳dont like her

巨乳love J hair，所以love游b

why u know牙中？

dont cheat

U開呢個Post推介

事實我係見到呢個post先知阿中，第二期先入嚟望吓，當時覺得老貓識J

本嚟好地地一個J post，老貓同港共一樣，要做嘅唔做，唔使做嘅去做晒，激起大批網民不滿，最後變成狙擊老貓post，可謂自己申請

老貓=港共
4獸&剿貓幫=義士，反共人士

is tvb problem

cant cap not relate to me

is ur duty

we need j 牙中!

老貓 = 始作俑者

老貓做咗幾十年CCTVB big fans，有冇咩嘢感想講比大家知？

only watch 大日本卡通片/特撮片through配音

dont cheat us, U love 汪阿姐《熱coffee》同肥媽

FC

U watch 壽司達

呢個

佢把聲有d似以前電台 鍾偉明

老貓係仇狗fans，打手

老貓睇左我和我的祖國未

首影就睇咗啦佢，民賤聯派戲飛比佢

梁凱晴 show feet

梁凱晴BB 真係好撚正!!

游G二五仔，石丸kill U soon

老貓

游b still the best

FC, 100% old cat

呢輪冇乜撐狗遊行，老貓收入有冇影響？如果頂唔順可以搵我哋介紹份嘢U撈

老貓有d似joker性格 不夠唔敢出街

有冇人feel到地震啊？

有

老貓今日係陸豐開花？

老貓話陸豐鶴佬非常支持香港，佢村長話搞海陸豐大遊行抗議支共

雖然nordvpn速度都非常好，但都係自己搭咗L2TP/IPSec 嘅新加坡VPS快好多，美帝加洲有亞洲線路routing,速度同nord差唔多，nord香港server都冇自己新加坡VPS快

稍為忙少少老貓就作反，條友係要管嘅

裝返好OS既輸入法，可以正常狙擊老貓

老貓，其實hide IP用法輪功無界瀏灠都得，唔使買nordvpn

xubuntu都可以用 ,係blocked o左pornhub,咁直接連接就得

singapore

they love鞭打

match slave

公海公認

your c 忽？

why公海講到支那風水技可以控制大自然/宇宙運作

但當年支那又俾大日本打到鵪春咁

Japanese is the Great

ur 分身or staff

屌佢，無界都好快，唔輸比nordvpn,法輪功出品，保證唔係支鬼野,老貓去nordvpn退錢，可以call old g 2 times

法輪功=支，不過另一批人

why sudden anti-vpn

仲識得自動update最新版本

免費介紹比U,測試埋，U love free stuff嘛

win95

好撚靚

可以玩埋DOS 測試埋自由門，唔work

G

其實雖然好多人都話游惠禎，但其實我覺得佢冇乜嘢做錯咗，
最緊要係佢又靚又係黃，真女神。

咁多個大國黎講真係得日本最高質 完全唔會奶共

pure & true

行開一陣，老貓分身or staff入晒o黎唱雙簧

去搵個富甲天下3玩o下, IceCat太安全，只能睇文字

啲語氣一樣!!

老貓，U敢唔敢安裝落去?唔係用Linux wine都唔敢執行呀

冇繼續安裝，就呢o度退出

vicf=IT狂人

you are it 狂犬

i hate IT

why give so many ?

呢個支鬼安裝program, 喺執行就會自動連接惡意網站，已經被router blocked咗，支鬼老翻舊遊戲網全部有毒

Mr.A先係，me得閒先研究吓

果然唔係好o野

所以點解攻擊lihkg o既DDOS咁利害，就係有老貓舊登o的fd, epc廢中去用

vicf不願面對

發現appledaily根本好多 焦點港聞 根本不用俾$已經睇到

me smart

eg

週街rambo電擊不是夢

vicf （行街）

Po：企喺道，邊個淮你出街！懷疑你有罪，綁佢去電閘上1小時

vicf(rambo gif)

任何車站=新屋嶺

一舊水可以加價（青春價）

50歲青年「快閃」清潔反政府塗鴉

藍絲好鍾意扮年輕人

same as 老貓

copyright
你咁cap圖已中伏，生果報可以告，等popo上門

老貓幾十歲人為慳幾條野一個月，呃生果報話自己係學生，然後上黎話生果報好多唔使錢睇到，想cheat 4獸&剿貓幫，手法太低莊

生果報撐學生唔係廢老，少少錢都唔俾

die soon 最底有copyright

比cc台張日程表水左出去 on99 family day咁

通知生果報，圖已cap,老貓等popo上門，電擊

CC台吹雞通常唔去

點睇今日十八區戒嚴日 凡係年輕人出到街都比幾十個黑警禁地拉走

this?

50歲青年「快閃」清潔反政府塗鴉

你係bb

u are in danger age zone

yau b is bb too(age 30)

老貓

how old r u?

60

覺得支那開始對付中產

太古城、大埔中心....

“To make Rich poor again”

老貓，知唔知咩o野o黎?

popo先去何文田愛民村

宇宙航法

no

they love poor

暗網見到，有好多類似o既圖

none love poor

8chan暗網個web已經摺o左

落條街都成隊警犬, 真係軍管咁

why vicf想逃離地球？

地球監獄論是一個假說，指出地球可能是宇宙中的一個監獄。該假說認為，地球是由外星人或外星智慧文明，創立的監獄，目的是囚禁在宇宙中犯了罪的靈魂，並希望他們在地球中學習悔改。

在相信月球上有外星人存在的大前提下，美國生態學權威艾利斯席瓦爾(Ellis Silver)，提出了「人類並非來自地球」之說，他指出人類許多不適應地球的生態特徵，例如地球重力會令人感到不適，不能持續在陽光下曝曬等，他相信人類祖先其實是從其他星體，被流放到地球，而地球的重力，加上外太空沒有氧氣，令人類只能留在地球，仿如一個巨型監獄，外星人則在月球監視人類，讓人類在地球上為掠奪資源而自相殘殺。不過艾利斯的說法沒有實證，只能留待未來人類科技進步後加以探索。

另外有人認為，地球上的許多的文明建築跟地球監獄論有關，例如金字塔，有人認為金字塔可能就是由剛被流放到地球的外星人所建造出來的建築，他們認為剛被流放到地球的外星人還有高度發展的建築技術

8chan真係摺o左

8ch ,8kun試o左都唔得，比連登仔玩到摺埋?

U快去新屋嶺

老貓black gas confirmed
8chan 佢去完搞到摺埋，好彩4獸&剿貓幫命硬

no

is 巨乳

佢有blackgas trademark

is U

當日條友喺cc台拉客，U第一個過去，想反連仔，仲想水4獸&剿貓幫

Black gas stone confirmed

8chan連暗網摺埋，咁可能老闆係同一個人，server同一個唔奇，只係一個擺暗網，終於比老貓黑氣感染，執笠

老貓你幾耐冇出街

u want me die?

hk street =hell

many dogs & private bird

咁你點食野

老貓有冇睇金宵大廈?

no more tvb

唔信，你肯肯定日日睇

老貓，我搵o左hacker傾好晒，hack U lihkg account, 呢鑊U die soon

dont cheat us, U CCTVB big fans

u want to hack 游b private ig photo?

not interested

老貓點睇teamviewer被hack

none interest in IT

老貓rip

老貓=香港JOKER FC

[國際線] Apple 將用户上網紀錄送俾中共

手機台ifanboy點兜好

所以任何時間最好都係通過VPN或者加密代理上網安全

老貓NEED送中

die soon

生果呢單o野,等如幫VPN商家賣廣告，需求大增 fatfat

【翻牆問答】Chrome 79版封鎖未加密的圖片影片 防中國黑客入侵

點睇呢單野好撚奇怪
資料顯示，何文田加多利軒一個中層單位，實用面積267方呎，以488萬元登記售出，呎價18,277元。呎價料創該廈的新低。

呢類細過300呎一向難放，由其市唔好，或者急走要走佬呱?

其他同類型成交緊6百尾7百頭...
稅局唔係唔追差額呀

通常唔多過一成半到2成，未必再評估，咁既市有得拗

say many time

apple=evil

可能香港上網未到isp已經有另一backup to支（特別設計）

#406 iphone話有password的，100%安全

唸起以前hkgolden 密碼王

硬腸7子?

養魚死魚，飲水難唇，水味怪異，懷疑有人測試新型生化武器單嘢，仲未有傳媒查證？？

一早裝晒3M

routing繞道支境就慢到個個知

港共郵政局入o左主流browser同OS既證書庫根CA，有多少擔心

仆街要買蒸餾水機

老貓冇VPN既時間，已被生果賣o左，popo好快上門

點睇支共跪低向NBA認錯

老貓請回答，平時邊個餵你

睇過zore day套記錄片(唔係太記得名), 支那偷過幾張root CA, 講家下ca都唔係百份百安全

old cat : 共產黨

點睇NOW新聞司機做緊野時被黑警行刑式開槍爆頭 再拉返旺角警署打左2個鐘

警察做嘢唔使你教

因為now係同+X有關

Answer me

mom

dog

而家情況好撚難搞 黑警有心開鳩全港市民波 根本冇停能停止

上天要人滅亡

必先令其瘋狂

放長雙眼囉

有能力好搵定後路......

係亂薟發做中間人攻擊，假冒gmail網站佢地一樣出cert

唔明仲有人在港置業？（不動產，同股票性質不同）

從來不信呢d cert

同大行報告一樣

老貓打算移民去邊

老貓有冇海外資產

荒島

香港已慢慢 監獄化，好多人星期六、日唔敢出街，只活動在1 km範圍內

四獸日日出街都唔怕

老貓在海外擁有荒島

荒島根本冇人理，否則唔會拍Man vs wild

有個 X乳 已經消失左

next is.....

即係邊個島

need study

冇SSL cert你點知而家呢個站係咪lihkg?

SSL證書要經第三方確認server身份係咪真係該網站

教育營

IT嘢

冇信心

MS Apple究話佢d os完美冇暇

老貓no bullshit , go xocat standby

Vicf已完全沉迷於IT

好似宗教狂熱fan

條友可能俾人拉左，最近冇乜圖

d圖係第d地方搵返來

最後泡頭時間，10月一日之後唔見左

條鬼佬hacker仲未hack到老貓lihkg account既? 渣!!!

CCTVB拉人?

以前日日出6、7張 牙中圖（好多年相安無事）

現在人間蒸發

會

所以封左mytv cap圖功能

點解TVB驚人CAP圖

條友2016年已經開始cap

驚人ps

改字幕，藍絲會信

游b ig again?

u ate evil

大把舊圖可以改

u are evil

tvb禁cap圖時間同 運動同步，以前唔見佢禁cap

few see 巨乳 lately

用家問題

一個 生果報又係

u are too lazy
no more 藉口

6月後老貓一反常態冇推好痔愚

鬼鬼地

個錄影software 冇左限免 免費key，因為洗過機

冇$買（videoproc)

win10內置録影功能又話gt1030唔合規格，反而以前未加display用intel內置display又合規格

Is u

Busy
打J都冇時間

appear

教育營 too much work

平安就好

巨乳 翻牆時間又到了

say more支那best can減刑

【短片】明報記者遭警員圍毆 三投訴兩列「無法追查」 一列「無法完全證明屬實」 (14:07)

agger

原來台北D樓都幾貴. 普遍都要3球港紙咁上下.但出租回報幾低下

成日地震

日本夠多啦 你又自認

係，咪以為平，而且質素比港樓差少少

U need join

天氣問題 台灣會比較幾適合香港人住

why U 有錢加o野去PC? 最近發o左咩野財?

老貓有古怪

[url]新屋嶺？ 新疆集中營恐怖酷刑房曝光 驚現木驢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓need join

幫手「清潔香港」

加左好耐

for游b?

No believe

For u

老貓有冇對過邊度有歸屬感

no

不知 歸屬感為何物，只知生存（not生活）

for bus lover

代替死氣喉

咁你做人有咩意義

u cant控制來呢個世界

即係for u

所以求其睇下AV 打下J就算

人生流流長點捱

老貓細個有咩dream

有冇諗過識女仔摸下真嘢（唔計me too/唔受媾個堆）

老貓你邊段時間最happy?

支鬼統治者都挑戰唔到自己壽命limit（其實壽命limit比監視人更重要）

任意smell OL feet

g can 滿足u

watch av

至少佢滿足到其他方面

No call g

我指咩年齡

Asking u

yoyo

U want try?

瀨屎貓

失禁貓

老貓9成做撐狗遊行執咗皮幾嘢，又買VPN又加display card, 祝老貓電腦爆炸

神級g worm

rip

神獸?

yes

141神獸

---4獸某g worm

u r also g worm

i3 4代 、1030幾時出？

仲話自己係IT狂

老貓點睇IPADOS下面排APP BAR開唔撚到APP 有冇方法FIX

新高登執舊嘢都要錢

老貓

do u hate the world?

支鬼移動寬頻68蚊1000M, 分明低價做爛市，等多啲人用迫走其他isp,就開始搞網絡審查

老貓啲fd Epc廢老趨之若鶩

部份app係開唔到，可能bug

講緊網吧年代個大波YOYO?

老貓請盡快處理 YOUR JOB

is 老貓的 duty

好似租hkbn

backup 跟住成部reset洗曬所有野，再重裝

部份自己鋪。之前138回5嚿水超市卷，而家68

用pccw me 238

hate rich

冇用，bug嚟

巨乳又鎖返入倉了

me no this problem

可能touch screen巳rip

4獸遲早會捉老貓坐木盧

成隻木驢塞曬入去

y so evil

睇佢姿勢，似有

連仔？

好心你咪咁evil

頂不住了......

老貓 你最好咪串嘴

一名市民入稟區域法院控告警務處處長，指今年8月3日遭一群黑衣警察無理毆打而受傷，該批黑衣警的行為違反《基本法》及《人權法》，嚴重侵犯他的人權，並對他構成酷刑對待，違反作為警察的法定責任，要求賠償。

原告蕭志雄(譯音)於入稟狀指，他是旺角區居民，今年8月3日晚他在彌敦道旺角道行人過路處等候過馬路往附近一快餐店晚膳。他見面前無警察，行人過路燈已轉綠色遂起步。但行了兩步，停在路旁的一輛警察小巴開始移前，他遂向司機示意正過馬路且行人燈為綠色。

突然他感到背部被毆，轉頭看見一班黑衣警察打他，扯他跌倒馬路上後不顧。

Great Japan

日本人的“倔強”：超市被搶空 只剩下韓國方便麵

4獸 & 義士都係日本武士來

呢排日日OT收多咗錢？

夜晚有去拆櫃?

現在香港夜晚仲有人敢出街咩？

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

老貓點睇，講中你心聲？

老貓有幾耐無call g?

Po :有五金工具，新屋嶺welcome

ask蓋老母，he is始祖

dont like working

you are 老祖宗

講中幾多%

why rich 一出世就dont need work先

老貓點睇雜種女?

ps過

劉鳴煒rich得好辛苦, 10歲就罰數10萬cash

以前香港試過禁播幪面超人，昨晚有rider kick，分分鐘又禁

你點睇上面段文

原來搬瓦工直接賣埋ss acc, 行cn2線, block ip即自動換, 1年28美金3 device.

要返支那無vpn用呢個真係一流

部ipad pro一年唔夠

葉劍英孫女來

雜種個女好撚樣衰的 同佢老豆餅印一樣

係，仲有promo code減多1.5

JMS9272283 試o左，work

支那cn2線好q貴, 仲要cn2成日block ip, 要返支那呢個真係最抵屌. 點都抵玩過租vps.

早發現自己搭黎把鬼老實100G月夠晒，唔使煩，大公司有保證

講開搬瓦工，早幾年賣廿蚊美金VPS,速度好，一出就兩個鐘內賣晒，一個都買唔到，到今日都冇乜人唔租，家陣六，七十，屌那聲VPS都有升值，廿皮一年有賺，最好就係佢唔限換IP

電話一個月係支那都係用2，3g左右, 成100g睇4k都夠, 老貓你買左nord係咪覺搵左笨？
你又唔睇Netflix 要nord都無用

Fyi 臭貓 今集鏗鏘集有周庭

cant cap

need wait rthk

老貓有冇去集會

老貓 東張西望果個猥瑣腳膠係咪你嚟？

老貓，撐狗遊行賺到嘅使哂未？call咗幾多隻老G?

no more tvb anymore

日本佬：牙中呢..大日本G 呢，皇軍御手洗呢！

老貓點解你英文咁好

希望老貓去world台開post

呢d嘢對比現在popo，根本冇人會care

肯定6月前拍落

光頭警長微博「指揮」林鄭：將連登、民陣列恐怖組織

all rich die soon

反送中抗爭一直持續，警隊的處理方式，引起不少港人批評。不過，在內地微博有84萬粉絲的香港警署警長劉澤基，今日在微博指，特首林鄭月娥借《緊急法》，繞過立法會制定《蒙面法》，對壓制示威者「絕對有用」，但仍然未夠，他聲言當局要將連登網站、民陣列為恐怖組織，「將他們的資金凍結，直接抄家」。

4 monster

「將他們的資金凍結，直接抄家」。
「將他們的資金凍結，直接抄家」。
「將他們的資金凍結，直接抄家」。
「將他們的資金凍結，直接抄家」。

中段有周庭搞gphone

今晚夠晒清涼

this look 唔錯

周庭守護靈

周庭 = 雅典娜女神

取代游b?

游b 似雅典娜女神個look

星矢 神鬥士篇曾經有2個女神d兵大戰（雅典娜Vs希蒂）

個光頭傻狗未領教過支共鐵拳嗟，樂咖公寓批頀旗手，呢頭頀完第二日趕走訓街，錢又冇得回水，而家咪又上街

好快就現眼報

老貓頭先係中環郵局set rb

就近月「起底」及網絡欺凌行為情況，個人資料私隱專員公署今日（14日）公布最新數字，指截至中午12時，公署已77次去信要求涉事平台移除共1,615條連結，其中579條已被移除，其中約七成涉及警務人員。

公署表示，已要求相關平台的營運商提供涉事網民的用戶登記資料，以及IP登入資料，並多次於公開場合及透過發佈新聞稿，提醒網民就可能觸犯《私隱條例》第 64 條的刑事罪行以及其最高刑罰。

都話係跟IP check，有IP就搵ISP搵返當日時間邊個使用呢個IP

太空咭+VPN+邀請碼= safe

青政 vs 眾志

老貓，U估吓仲有幾多連登仔唔通過代理直連lihkg?

有冇人知家下呢個寸咀老貓係第幾代分身？

可能元祖一早係新屋嶺RIP左

似 new staff

由poor cat變rich cat, 由鐵膠變巴膠, 都轉左最少3代人

why so early負評

no

vpn冇用

追user name，追上hkgolden，ask Joe俾資料

（有類似user name 全部新屋嶺，例如Vicf，popo上hkgolden要求Joe交曬所有V字頭user name）

因為要睇林鄭媽媽記招

老貓點睇me喺支境照樣狙擊U?

shadowsocks-libev aes-128-gcm 可以用，直接用ip 連接，報告完畢

then.......

兆尊jpg

冇用U又買?

考慮refund

頭先又發現ipados勁bug

google search嘢，選影片，如果係youtube佢會hang死youtube app(因為ipados假設自己係pc 版）

後來重裝youtube app,就會正常顯示返PC版youtube site

之前又話 禁網

牙祖 hate u

cos u r golden 25

免費都篤you灰

delete this

so

巨乳才是

巨乳直頭不能踏入hkgolden半步，上次俾人屌到

敵人hate的，就是對的（公海教的）

WE ARE NOT YOUR ENEMY

post完 不用半小時就俾人塔左！

支鬼呢方面真係高效率

ALMOST NEED OPEN NEW POST

ipadOS so many bug

老貓need check them all

his duty x 1000000

x1000000

apple=偽美國，真支那

★No $37.5？】港經濟前景嚴峻 最低工資或下調

報告咗畀Apple知未

老綜又然

可能老綜都cut

老貓想唔想要日本永住

no

老綜=定海神針

want

but JP cant BT

咪傻啦，拎去填海都唔益你

VPN

老貓有冇捐錢去日本風災？

應該有吧

話曬自己老家

報告=自動送中

日本is the strongest

none can destroy

老貓你連日本都未去過

講咁耐，都係老貓贏
咬老綜成最大贏家

分身FC

NEED BAM?

must bam

之前都講過經濟唔好，cut最低工資嘅話，以前根本冇講，加易減難，大把人嘈

第一時間出黎質疑黨鐵可加可減 而家係咪減得

話說我食飽飯鳩流流 聽到個支那大媽水阿伯 個大媽55歲 阿伯年過70
條廢老不停吹噓自己以前係澳門有幾多鋪幾多樓 賭錢輸晒
大媽知佢有澳門身份證 係咁話不如上契 登記結婚都得 大庭廣眾講到咁大聲

會唔會係老貓?

正苦幾時會派錢?

派比新移民同婦團 當忠誠金咁出比佢地

你冇份

啱呀，支持

new post 呢？

係喎

點睇南亞仔都入左婦團

派比福建幫曬馬

99% only give new 康港人

老貓話自己hk出世家嘛

林鄭條死八婆玩開挑釁 斷鳩估佢會拎份野出黎辣慶香港人
封面已經用左我愛香港藍

PS5都就出了，佢仲未買到部PS4

老貓，open new post no lazy

still space

早買早享受（bugs)

你依家用緊iPhone 幾？

PS5係大日本Sony公司製造，唔係生果，bug free

se

買iPhone 好過啦，多嘢玩過ps4

開新POST

957 only

1000-957=many

this post very popular

開定冇壞

又發現一個ios bug fix方法

如果ipad/iphone 相簿長期出現“正在下載中”，只要用google drive up一up張photo，就即刻show “更新成功”

老貓如果被黑警拉 你會唔會搵4獸保你

老貓仲未開新post, too lazy

大逃亡

好似 80年代 投奔怒海 周潤發d戲咁

搵到bug就同Gay Cook匯報，ur duty

no $$, 點逃? 行路上陸豐

長州有舢板

自動送中

U have VPN, 加密數據，no problem

支境狙擊老貓，唔知點解特別爽嘅

上海灘賭聖 呢幕popo大戰大日本，勁嘔心

即刻向大日本下跪就有佢份

消委會：TVB網購平台衰過淘寶

兩個都衰

腦場更衰

★J慧中時間又到了！（91）

腦場做生意公道

開得及時

1

STILL HAVE SPACE HERE

何君堯：林鄭應考慮引用《緊急法》取締網上平台「連登」

老貓點睇

連仔 危險

如果你被送到新屋嶺扣留，會點

你個好自癒呢，唔敢再開？

U開過好自愚，die soon

何君要查封連登，活捉老貓

電擊電擊電擊

老貓搵邊個保釋你

我哋4獸居多，搵三色貓衰多二錢

點睇肥賓走去教大連一方?

發中國夢

條友6條嘢，雖然人工多咗1倍，問題係到時有冇得收

返到香港，正常狙擊老貓

今日測試o左部份工具，ss同brook連接到但唔穩定，速度弱化，反而SSL VPN仍然最堅挺，速度高亦冇被斷，最意外係支鬼栘動用l2tp/ipsec 連接毫冇問題，試o左兩個server都得，速度仲非常好

老貓rip老貓rip老貓rip